一人一件細個覺得大人咁做好on9 但而加自己都會做嘅事

細個跟阿媽落街買餸
見到啲人用條脷奶隻手指再整開個膠袋
覺得好on9好污糟
但而加自己都會

我會搓吓個膠袋
搵日試吓你個方法

以前都係搓
而加發現奶一奶易打開好多

細個覺得同屋企人行惠康 百佳好悶
而家喺街冇嘢做就會行

我都好鍾意行超級市場

仲會成日留意有冇嘢換

返工

飲茶
細個覺得好撚柒悶 食嘢坐係度咁耐做乜鳩
大個覺得原來圍埋吹下水幾撚爽

睇樓價 睇股市

打飛機

星期六日唔洗返工就係屋企大教訓，訓醒再hea 足一日
出左黎做野先明白原來呢樣野係好奢侈

細個去飲茶真係好悶
但愈大個就愈鍾意飲茶鳩up

飲醉酒

搭地鐵爭櫈仔
以前覺得咁樣好撚戇鳩
而家會覺得做完成日野好攰有位坐好可貴

點解

有時係幫屋企人留意 換電器嗰啲
有時係見啲嘢幾得意

食煙

返工, ot

做人

飲酒 扑野

但人大左就發現呢兩日係最好既大人福利

細個見到老豆食煙，個包裝寫住吸煙有害健康，心諗係咪on9㗎寫到明都仲食

但係大個左...

咁戇鳩係遺傳嘅

早瞓